足球員跑得咁快點解唔去埋參加賽跑？

想當年志偉帶住個波都跑得快過其他人

佢地跳高 仲有時間俾佢地講幾頁對白先落番地添

c 朗

因為賽跑選手跑得仲快

點解小明跑得快過火車？

因為賽跑比賽唔比帶波去跑